CLS劇情 咁西淫都輸咗俾個肥婆

唔着衫又唔着褲
淫到出哂水

竟然最後拖咗個肥妹仔
唔通係金主？

媽呀好亂到底係邊個沉咗邊個船

肥婆係食仔黎講世界第一

有冇發覺靚仔都總係part住肥婆

條女好樣衰

淫

SP神曲

唔淫點唱到

有得上未又係9沖

有流出未

未見過

示意圖

點解我見到都係肥佬拖靚女

唱得咁差，樣又咁差
咁都做到歌手嘅

post夠呢首歌未？

肥婆大波。每日洗面奶

香港女歌手嚟講算係咁

最近嗰幾個都好樣衰 angela jude jace 呢個都

唔算好肥je

肥妹係咪好砌啲

識個fd都係咁，女既屋企有錢

靚仔都貪錢？

啱呀三個都好樣衰
但7嚟講最7都係零分Jude